Lunch 哥指 學校因他穿校服出席置地廣場睇《蘋果》及去政總遞請願信被停課兩天

人稱「Lunch 哥」的中學生 David 在 FB 專頁透露，家長昨（28 日）晚收到校方 Whatsapp ，指 David 以「Lunch 哥星級抗爭團隊」在專頁發起今日（29 日）「和你買樓（南邊圍）」活動，一旦現場衡突，他以「發起人」身份鼓吹恐墮法網。校方又形容他穿校服示威、叫口號、靜坐，會「使學校陷於政治漩渦」，要求立即停止。David 回覆《立場新聞》，指校方以他穿校服出席置地廣場「睇《蘋果》」、到政府總部遞請願信等活動，處分他今、明兩日停課，要求他反思。

邊間啊？

上埋新聞啦

停咪停囉，我地david 哥根本就冇心讀書
讀書搵錢定依家靠上位收捐款搵錢呀 學連登仔話既 香港人最多既就係錢 養佢一世都得啦 咁鐘意捐錢

根據傳媒報道，David 現就讀中華基督教燕京書院中六。

respect
坦白講，我係呢個年紀係一隻純港豬
好大勇氣

同校長搞埋一齊個訓導仲做緊

好出名架間學校

13年既事 , 你咁好記性

但仲有班所謂黃絲channel睇佢唔順眼

香港人唔好咁善忘得唔得

今時今日出嚟已經好大勇氣
仲要著埋校服

應該係罰留堂
停課唔係會比更多機會佢走出去咩

咁咪默默支持囉
佢有無話唔照佢方法抗爭要比人皇天擊殺？

樓主PIN THIS